恆生十宗罪

借用A/C洗下

第八宗罪

D AM 當D Sales 系人，依家中勁捽難捽痴能線，咩時候？疫情咁嚴重，前線D人又搵命搏，成日不停捽！條唔男唔女妖男Jondy gor 成日系message 捽能我哋「half day gone still zero? Any good news? where is your activity? Show me your fire. 痴q 線，疫情嚴重，D客咁多大陸人，回避下都要，成日要攞第一認士認屁，唔顧員工安危，又成日兇D ABM, PCM 同BM, 唔交數就降grade,麥Dgrade 唔系wendy 決定？

第九宗罪

Wendy 都系too young and naive, 整個apps 出嚟，民怨四起，又唔識處理，個Apps 奶哂嘢，捉哂蟲！有好多同事隔離14日有免費假期，之後14日返嚟己同事又可享有14日work at home, 變相有28 日有薪假放，戇鳩鳩，未見過咁蠢的高層主管，繁忙的分行又唔閂門，你就反而增加我哋其他分行workload,仲要D OM ABM 費事失時去編間編人，分行同事同D客日日complaint！冇做過前線，就真係唔知民間疾苦！
Target 加到無論，D 分行做唔到，就乾捽難捽！叫D 主管做唔掂唔洗撈！（AM講哂）我哋D BM 好驚乜咗舊P fund, 死忍難忍你條八婆！仲差過林鄭，吊你！
Sigjng 做咁耐，冇人工加，淨係識加比D teller,又係一樣走，佢哋點會同你搵命搏！我時哋D siging 仆心仆命就籮底橙！你簡直差差差！疫情嚴重，apps 劣評先有回應，吊漆你！你收皮啦！最好快D換人！唔識做官又要坐衣個位！年年一月第一個工作天就要爆大數，你咁樣有 treat customer fairly? D客買最貴己貨，小心HKMA 嚟查！

第十宗罪

AM Connie jer 同埋 Winnie jer 只係識乾捽，兇人加人身攻擊，爭第一爭到蒙哂！當D sales , 主管, operation 唔係人！仲有一區AM king jer系要D 同事輪休要半日半日放要放早上 P time 放朝頭早，乜嘢叫 p time 緊系自己揀，戇鳩鳩！

衣間銀行越做越差，就嚟冇哂客情！ treat customer fairly! 聽D AIM 講Insurance 加target 加到無論， 疫情嚴重唔好做壞品牌！

p time唔比放下晏認真on9 本應唔係應該係員工福利黎嫁咩？
講到對員工幾好乜乜乜，又係叫口號

以D麥叫「漆」！

p time永遠都係放朝早

講中曬 呢個時候捽佢老母咩

係食撚晒啲員工福利

佢地只係會睇數，唔撚會理你

。

幫你推

留名睇更多條罪
其實仲有好多都未數曬出黎
恒生完全冇管治 只有人治

脾人知道劣質銀行喺有劣質高層。屌那星！

幫推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

推

口講p time 自由簡 ，但落到下面只可選擇早上放

高層講一套 下面自己一套

仲有d打手係個app度洗白好撚嘔心

咁就大大廣傳⋯⋯屌佢！

早收一個鐘 跟住要開會

咁撚賤！廣轉出去，信息埋比全港幾百萬人知！

恒生銀行d保險真係垃圾到

仲要賣埋d垃圾plan
拎唔足錢，表現極差
千祈咪買恒生保險！

恆生真係咁差？我重打算搵佢做mortgage tim

Mortgage 有冇影響？

用哂自己銀行術語 外人邊睇得明

仲買樓
跌撚死啦
按保公司都出左news

What news? 唔想撻訂

咁呢樣唔太驚既，黑心bank最多既就係錢

推呀

輕推，有料繼續爆

Connie姐揸波子 好威威架
唔知踩住幾多個人上呢
真正人血饅頭

財神銀行食撚屎

上個月打去問，直頭話短期都唔接新申請

但個sales 重追我tim

仲老公好似係S K Lee, Head of FCC. 緊係有錢揸波子

所以sales無數唔係無原因
但公司就覺得係sales未夠努力真好笑

Push

其實唔比OT都已經無良心啦
日日OT起碼2hrs
計過Teller一年起碼蝕450個鐘比佢
為起上黎，我地分分鐘低人工過保安
又要應付西客，西上司，仲有神秘顧客

越黎越多人感染 仲要返工

痴撚線，條八婆最大問題系應該要處理唔去處理，唔應該去做就做到到一大堆！

繼續推，更多堅料爆！[/size=5[size=5]]唔屌佢，班維穩（建制派）諗住護主成功！人在做天在看！Winnie Jer, Connie Jer 同埋妖男！

系你老母

個死黨又Cap圖又鬧柒高層！

屌佢！個friend cap 撚口左條八婆臭屎唔燃點人治.班人士部食屎.

今日收十二點 最後同收一點冇分別

其實呢個係恆生forum 定咩來? for staff留言?
做恆生幾年都未知咩來

果十四日到最後都唔知點安排
一間行咁多人 要2-3月放曬 玩野

HASE App!

想知要點down 個app

Hase Explorer 拉到最低
最右邊果行 H@se App
Dl 完 login一次先 拎個otp就用到
應該好多同事都知你問一問

12月間間都話唔接啦 今年應該ok wor

垃圾銀行 人工低 福利差 ！

派黑心口罩俾人 你地仲返工！？

身為一個老鬼 都走咗好多年
但貴公司已經完全變咗質
以前係是好有人情味的 大家都係做實事 我哋會成班同事日日會早成半個鐘返工一齊食早餐 宜家互屌少陣都偷笑

宜家上位嗰班全部都係 擦鞋仔 是非精
正所謂上樑不正下樑歪
所以點解樓上會有咁多巴打會屌鳩 Winnie & Connie
呢兩條友個朵仲臭過豬閪
欺上暪下 排除異己 壞事做盡

唔單止管理有問題 為求生意又不擇手段
金管 證監 保監 已經 stay 咗喺間行3年
查極都有問題
呃公公婆婆做高風險投資 基金一星期轉一次
呃學生哥開戶口買保險
幫大陸人走資洗黑錢

好喇 一比人查到有事 要賠錢喇
即刻推 班 CRM GBO 去死
班 Management 從來都冇責任

最後 劣幣驅逐良幣 走曬有能力嘅人
升一班廿幾歲嘅小朋友做 Branch Manager Sales Manager
毛都未生齊 管得住班老鬼？ 睇得實監管法規？

去我以前做嗰區 就係個死𡃁仔做 District Manager, 由細到大間間行搞女仔 到有次搞著個人妻 搞大咗人哋個肚 焗住要埋單
但兩個依然各有各玩 好撚嘢

之前公司旅行 係一個 team building 活動入面 仲偷咗人哋幾個達摩公仔又唔認 累到人地個 student helper 畀人即場炒咗

私德都如此不堪 你仲期望佢哋會做到咩好事出嚟？

班老鬼 ABM signing 個個敢怒不敢言
因為貴公司班老鬼奴性真係重撚到仆街！！！間銀行愈來愈衰其實你哋都有責任！！！

加上條友同高層好似係好熟定親戚乜乜
OMG...呢D事我以為只會係強國啲國企先會發生

當然 我唔係只針對哩位小朋友
佢只係貴公司嘅一個縮影

匯豐果邊 從來都唔理 由得佢地亂嚟

你會唔會害咗個死黨，你見到用網名，但喺app登記係要實名

太多人要屌柒條八婆同埋閪AM民憤！

屌！袁國勇都話有90%同SARS 相似！任何人都帶可以帶菌者！

開名啦

其實好多老鬼先係人渣
唔係點生存咁耐
好似d太監咁

要用 staff number login 嗡乜都知你係邊個
自行諗吓入去之後留唔留言喇

開七宗罪個位搞到間間銀行都有人寫篇野數公司變左銀行界英雄

條友Txxxy Sx 擦鞋擦到街之學聞...屌佢做鴨㗎！升職快過直升機！最㦓唔惦系compliance 好唔掂，星期六返工之後唔見咗人，朝早成日叫老二老三頂住，遲哂到！唔係識㦓化溝女老闆，佢边㦓惦，你之前嗰個區不嬲好數，洗乜做到隻狗！調佢去邊防，睇吓佢系咪咁㦓惦！

垃圾銀行
當你員工條命賤話狗
人工出名行內最低
跑到數又分得小 豪無人情味
近兩年d management 換左一批
仲衰多兩錢數重

巴打又cap 圖送禮！

你睇幾多人屌條八婆屌班高層AM. 已經人神共憤。上面巴打講中晒，條臭閪Timmy So 系幾博博趣。加埋AM 女人心 q 寂寞，攪完屋企個件再出去攪。
你睇吓- 㾗生中高層都劣質。

屌佢哋，言論自由，高層叫我班巴打打拎唔好再系高登爆料。屌佢老母！行得正就唔會比人話！

做銀行既日日都OT 閒閒地都返11個鐘
仲要一星期返足六日 奴性重就唔洗講
依家連奴性咁重既員工都忍唔住出黎嘈
就知恒生管理層係幾咁垃圾
要開名爆更多管理層啲臭史出黎
等佢地驚下先有用

推啦屌

唔好用「佢哋驚下」我哋班巴打同打拎唔會似閪婆用威脅手段：「Winnie 姐 Connie 姐 妖男 Jondy gor 同條八婆 Wendy. ] 我哋講事實要D㦓卜街知道，疫情嚴重，不能隻手遮天，不能為燃條數不擇手段。以班臭閪過去幾年升管發財,下面幾㦓多骨灰 “sales”死㦓咗，佢哋就屌㦓好，步步高升。

幫我大力推，勁推.，講得好就好評。全香港知佢哋，幾㦓卜街。

仲有一句 「淫蟲村系邊度？系㦓Timmy So 嗰閪喥」

講開咸濕，傳有DM食完GBO攪人妻，求FC

黃埔又有人㦓咗嘢，將會好大型系社區爆發。

繼續推！巴打未知已經去到十宗罪。

推！

恒生堆高層同林鄭政府都真係差唔多
如果係危機中反應快，一定拎返個民心
咁艱難嘅時期就唔好為生意喇
唔係覺得關分行縮短時間會為客人帶黎不便嘛 定係覺得會影響股東回報
疫症無人想
股東會明、客人都會明白
前線員工根本同醫護分別唔大
真係賠咗條命同你返工架
後勤叫好啲，但強制戴罩都好辛苦
仲有全球日日用幾億個口罩
每日全球頂盡都係生產到幾千萬罩
個幾兩個月後口罩儲備基本上會用完
咁無口罩嘅職員係咪可以唔洗返工喇？！

仲有啲奴隸出嚟護主
夠竟點先識醒

恒生真心好多奴性重嘅員工
總有啲人會幫公司講好說話
例如 公司都要賺錢 冇理由白白出糧
都冇計架 服務性行業 點可以唔開呢
呢個時勢有份工翻下已經好好
我屌晒呢班人

首先 銀行好似好多假咁 細心諗下 其實唔多
以過去新年為例 好多office工放假放初六初七
銀行初五就要翻工 服務性行業係咁 我接受
但年三十晚 聖誕前都冇得收早 服務性行業係咁 我接受 星期六都要輪shift 翻工 埋下數 基本上2/3點至走到 服務性行業係咁 我接受 恒生要翻2個星期六至補1日week day 計落真係好唔抵假多? 完全唔多 好啦 有班仆街會衝出嚟話 咁你可以唔翻呢份工架 我屌你 我講緊細心諗實際並唔係真係咁多假 AL係多 有十幾日 但以上面條件黎講係基本 特別日子office有得早放 我地冇 所以AL多係正常

第二 銀行開9:00-5:00官方工作時間8:45-5:55
實際DLLM 8:30-6:30/ 6:45 甚至7點幾都試過
仲未計一個月開2日門要早返 鎖門又遲走
工時咁長 多少少假 人工多少少係咪好正常呢
得果萬幾蚊 工時咁長 除翻開根本唔多
係呀係呀 一個月有2h pt /half day off
屌你 永遠只可以放朝早 然後收工咪係遲走講真 依家咁嘅時勢至同公司計 想收工收早啲 至少可以減少人流 好多人成日臨收工至入嚟仲有可以去買下口罩 (公司啲口罩好廢兼唔夠)平時遲收工 冇OT$都冇同公司計啦 最多咪呻兩句 你地班奴性重嘅唔好再話我地下下計到咁足

第三 不停卒數 卒卒卒 卒乜9呀
呢啲日子都仲卒 做RM/GBO 嘅壓力大
無論你做咩位都要referral 做counter嘅有壓力
成日都話referral 係counter嘅duty
仆街 佢地日日早返遲走 收工埋數已經好鬼攰
屌你條隊長到傻 佢哋仲要日日俾客鬧等得耐
Re乜春 基本上re到嘅都係個客自己問居多

第四 工作文化
永遠有班劣質老屎忽 老屎忽都分唔同類型
一係乜都俾晒人做 明明係佢職級應該要做
一係成日嫌人哋做得唔夠佢多 下下計住
拎個SL又有說話聽 病都要死返工就最好
有一種長期屌人 不可一世咁 你叻撚晒啦好未
態度極其差 ok 你老屎忽你最大

不過恒生都有好嘅
就係E-Banking 做得幾好 係唔記得pw煩小小
星期六返工 公司會買嘢食 可以唔使咁肚餓
某啲分行連mass counter 都可以禁飛 坐住等
仲可以電話拎飛 方便咗好多
福利都算係幾好 (以後勤/office黎計)

我有果句講果句 好嘅係要讚下
一定有人問點解唔轉工 轉到實轉
主要想講銀行工真係冇班奴性仆街講到咁好做

有人touch wood唔岩數9:00先走
睇CCTV搵個幾毫子，明明睇唔到佢地都好堅持睇落去
上面只會關心公司蝕左幾毫，唔會關心同事日中幾忙

最記得有人為左幾毫俾人突擊發現，搞到寫左report

仲有啲乜嘢，繼續爆。

推 想知更多

啱啱報料，個friend 條女比佢攪過。死臭閪 Timmy So, 淫賤不能移。做乜㦓management. 再攪大D女個肚仲得惦。

DM 係B4 定B5

B4

係架一有咩事遲走 第日咪如常返工
成日都遲走 仲要冇OT$ 我哋有冇同恒生計呀

屌佢老母，咁鬼多咸豬手和咸柑桔？

Timmy So, Kenneth Au... 所有打拎小心，咸出沒，沒有？

個忽男忽女AM appraisal俾分亂咁俾！靚grade俾嗮啲擦得鞋嘅人！完全唔睇工作表現，同下屬講appraisal嘅時候遮遮掩掩，根本自己都知俾分俾得有問題！仲要極厚面皮，亂俾完appraisal，轉個身好似sab熟狗頭咁叫人衝數，target條數根本不切實際。
同呢條友一齊MT出身嘅人 個個都撈得掂過佢，根本無人當佢係一回事！淨係識得係自己個district度扮嗮嘢

高聲齊屌，屌鳩你 妖男。永遠都係 District 妖男。想坐Wendy 個位，你慳啲。咁㦓樣對班人。終於封關大中華都冇㦓人嚟。有錢人見㦓到你都掉頭走。萬骨枯一個個嚟搵㦓你算帳。